創造101 自選出道名單

1. 孟美岐

睇得跳得唱得 perfect池

2. 吳宣儀

睇得 唱歌長音無乜氣 跳舞唔夠力

3. 楊超越

我鍾意

4. 陳意涵

睇得跳得唱得 perfect池*2

5. 李紫婷

唔睇得 但係跳得唱得

6. 張紫寧

跳得唱得 樣麻麻

7. 段奧娟

走純真路線 幾靚 唱好勁

8. 許靖韻

跳麻麻 靚腳唱好勁 識彈琴 算靚

9. 賴美雲

可愛搞笑 跳得唱得 perfect池*3

10. Yamy

唔睇得 rap好勁 跳得唔係點唱得

11. 劉人語

樣得跳得唱得 perfect池*4

小七真係掂

高穎潔

我覺得張紫寧好靚喎
btw樓主同我pick嘅一樣 除左yamy 真係好醜

楊超越好唔掂
唱歌跳舞合格線都未到
出道到只會拖後腿

？

高穎浠一定要

網上面有佢節目前嘅跳舞影片
都係cover 其實跳得幾好
唔明點解去到節目就變到乜都唔識咁
可能係人物設定掛

陳芳語！！

唔掂喎 雖然唱係得
但係跳舞個陣 表情管理不善 動作過度用力
我睇佢跳舞睇到好辛苦

最新!! 殺出王菊黑馬一隻!!

支那人撚識捧偶像組合

楊超越唱一兩句都唔掂 出道拖累人
但節目組每次都俾超多鏡頭佢

佢有鏡頭咩
每次全集加表演都唔知有冇一分鐘

跳節目歌個陣會拍單人
真係肉酸到

傅菁點睇

王菊

一樣樣嘅

係求其阿豬阿狗都比入賽 咩都無經驗又比入
好似教細路多過喺度比賽 得啲有實力喺度比
差嘅只係睇進步幾多 但幾努力都踏唔入門檻

跳得唱得 不過唔知點解覺得佢個樣好怪
唔知係個鼻定嘴出問題 唔合我眼緣

笛笛同朵兒都應該佔一位

主要係我記唔住佢哋個樣 太平凡

應該係對眼

朵兒邊到平凡

到底邊撚個會鍾意高秋梓

我鐘意

其實係ok嘅 不過如果真係出道咗
啪埋去嗰十個人度 應該會太突出

楊超越得個樣 唔撚掂

呂小雨

美雲bb

乜都唔精 淨係精雜耍 又唔靚
上次仲唔知點解搶到紫婷個點讚王
明明就係成個show平平無奇之後突然喺度雜耍
係咪只要對比大就可以比到驚喜觀眾jack

王菊有咩好 點解會突然上左去
成個男人婆呀姐咁 又黑

健康黑+有型 同Yamy一樣做自己
應該係靠個首"木蘭說"紅 真係好型
跳唱都得 如果唔係年紀大啲 真係掂

徐夢潔

乜taste 明明跳唱好一般

佢唱歌好歐美STYLE

王菊出道我唔會再追依個團

其實呢個節目真係幾好睇
原本以為中國女仔會唔會個個整容樣 又會勾心鬥角好aggressive
但睇落發覺佢地性格都好討好 相處得好融洽 d導師又真係好用心教

但個節目播啲參賽者嘅練習片段個陣 成日有啲不知名嘅舞蹈同聲樂導師係到
啲導師多數剩係最尾俾下意見

楊超越真係搞唔掂 跳左兩個幾月首主題曲都錯
換做高穎浠/陳芳語就差唔多

大娟感覺唔啱做女團 單飛好啲

Btw劉丹萌都幾靚

老老柒柒 我認我睇樣 真係好唔想胖虎同王菊出道 曬咗個位

王菊上到第二啦

我寧願係豆子/朵兒/小雨出道

豆子個樣好普通 雖然真係好跳得唱得
佢落左妝個樣隻眼好細

小雨都麻麻地 朵兒真心正

咁又係 講同類型一個小七已經屌打 不過各花入各眼啦 我覺得佢地都幾靚

係，舞台演岀都越來越好睇

睇樣 咁Yamy呢